我考DSE，心事有誰知？？？！

各位考生，好快就要考DSE吶！

你撻著左未呀？..........定未掂過本書？

如果你有任何心事／壓力，不妨講出黎，等連登巴絲俾啲建議你？

BTW，考生們加油，捱埋呢兩三個月，就會海闊天空。

加油
利申f5 仲未有意識揾唔到大學...

推

挨埋兩三個月，將會踏入更殘酷既環境

護士？
我上補習班 30人內
答老師問題事後都會腳震手震
心跳跳得好快 但其實我唔係驚
但如果係個禮堂入面同一班人自己做卷又冇事
但唔明點解身體會咁
而且可以因爲好少好少既事糾結幾日其實點先可以放低到
點先可以幫到我？

社工

⋯

17dse留名

讀緊nursing
‘答老師問題事後都會腳震手震
心跳跳得好快 但其實我唔係驚’------psy正常現象，無事喞。

Which

17jj

揮個手

瞓教喇 聽日早d起身温書 咁夜上連登

出文

冇乜動力溫習

覺得自己讀到成個人好似變晒
同朋友疏遠晒
明明以前一大堆朋友一齊出去玩
而家朋友個個出晒去玩都冇搵到我
每次都係睇返ig/snapchat先知道佢哋出晒去玩而且偏偏係留低我一個
我唔知係咪因為佢哋目標唔係入大學
而我目標就係入大學佢地驚影響到我讀書所以先要搞成咁

同屋企人一樣
我真係覺得佢哋好撚柒煩
夜晚溫書嗰陣佢哋成日啲聲嘈撚住我
日頭補緊習嗰陣成日為咗啲小事打俾我/WhatsApp我，搞到我好煩好燥
我依家好憎見到屋企人
每次一聽到佢地把聲就覺得好煩
同佢地出去食飯又係
同佢哋食飯我個人就周身唔自在個心好煩
例如同屋企人成班朋友燒嘢食本身諗住順便放鬆下
明明個個坐係到玩電話
但得我老豆係咁不停攞住個燒烤鉗周圍整
冇停過手係咁整嚟整去，明明個個坐晒喺度佢就係咁要搵野整，有搽蜜糖又係咁反野 ，但明明冇必要佢就係咁搵野黎做
搞到我坐隔離我覺得個心好煩
最後坐左陣我就自己返咗屋企打下機relax算
我有時甚至唔想問佢哋攞錢出去補習寧願用自己零用錢
結果搞到自己冇晒錢
我知佢哋對我好好但係我而家真係讀書讀到好憎佢哋

咁你真係讀書讀得好緊張波，
恕我直言，你屋企人果D係小事黎姐，
但你喞反應就好大，
我斗膽猜測，係你將讀書後喞悶氣，
轉嫁左落佢地度，
我建議最好搵個方法俾自己定期放鬆一下。
（我自己當時每日都會看兩集美劇，分別係13：00，19：00，好有規律。）
要知道，橡筋扯得太緊會斷，要適當力量，才可彈出最長距離。

至於朋友，良禽擇木而棲，道不同不相為謀，
在呢個時候，大家會根據自己價值觀，選擇最喜歡的道路，
如若係好朋友，佢哋一定會搵返你架。
（當然你唔好太摺啦）

依家唔好想太多吶，考大學要緊。

不如出左文先啦

你寫文開空頭支票，讀者既心事你又知唔知呀
唔好以為改左名走數冇人知
你呢d 冇誠信既人教人考試應該點真係得淡笑